夜期急插200點！

咩事？

大陸話會達成唔到貿易協議啊

負增長先跌200假撚到

倒升開始

又係你
又係Po秒聞Link

200點小事

我d地產股有排返唔到家鄉了。。。

支爆啦！

網禁

由聽日開始半年内全球股市將會跌一半以上

跌80點姐收市高水廿幾 依家先低水80

禁網震一震啫

彭博：消息指中方對中美能否達成全面長期貿易協議產生懷疑

政府統計處公布，根據預先估計數字，今年第三季本地生產總值較上年同期實質下跌2.9%(市場預期跌0.3%)，而今年第二季則上升0.4%。本地生產總值下跌是由於內部及對外需求均表現疲弱所致。

美期跌呀

網禁來了